求招巴打夾租 + 夾租圍爐區

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

遲左見到依個post
岩岩先租左個套房仔，勁細

遲左開post，對唔住
我始終唔想住套房
太細太壓迫

巴打加油

合租係抵好多， 空間又大

Push

其實你有冇懷疑過五六個人一齊住係會慘過住劏房。。

你諗多左啦，budget 6k 當然係講緊有2/3房果d單位，2至3人住

五六個巴打性格可能完全唔啱，有啲帶女返嚟扶嘢嘅話你又要lei埋,未必會好得個住劏房..

所以我係講2至3個人夾租啊

咁少啲人好啲， 記住搵個唔鍾意食魚嘅

絲打無份

點解要唔食魚

有絲打唔介意，我唔拘留

唔拘*

想搵d兩房套廁
但我要大房加套廁ok?

未搵過唔知難唔難搵，你搵到ge咪TG慢慢傾囉

樓主阿媽響浴缸養魚

我想講今朝起身先見到個浴缸又有3條...
等待有心人拯救我

每人6k都唔易，12000要2間房都唔係易搵

我就咁search 過下591都見到有ard 12000 ge 單位 (可能有伏?)
不過budget 都係大約，如果比多一千幾百可以住好D
我無咩所謂ge，係差個人姐

合租比較好，有房有廳，但要有自律意識，唔可以影響到人，互相尊重，否則好易嘈交。

樓主 起左你底
家母真係好正
希望你快啲搵到人同你住
利申 本身討厭同驚魚

賣花讚下花香，小弟在惡劣環境生存左廿幾年，
十分自律同忍讓，絕對係個好flatmate

有無巴絲想租西貢 都係每日五六千左右

每日五六千

住半島酒店都應該唔駛

沙田大圍有d 30+ 屋苑一萬頭有2房
2個人夾都岩budget
巴打可以睇下

我想呀，不過可唔可以浴缸養魚

我整左google form 大家可以上去配對

push

手足 讀緊書就盡量忍佢地啦，同埋始終都一家人

加油

幫推

一家人唔代表你可以隨便掉左d唔屬於你既野
仲要本身樣野唔屬於我 我要攞俾人
我寧願你唔理我由得我都唔想做隻籠中鳥
聽話聽左20幾年
我想做返我自己
我想聽自己話 都唔得？

有冇人有興趣夾租荔枝角/觀塘區工商廈
24 wifi 有獨廁，係冇得明火

早幾年有人識開呢d post咪好
以前開合租post俾人屌 俾人撚

我唔係話佢岩。我擔心你姐，驚如果你同佢硬碰隨時變到佢唔俾你返屋企。

有幾個可唔可以多選 同埋加個 工業大廈

幾錢幾大

盤有好多，通常4-5000都有300幾呎睇下大家有咩需求夾唔夾到， 我個人空間有張床有張工作檯都夠用，不過工商廈冇傢俬冇裝修

驚又有手足諗唔通，救得一個得一個

今晚整

加油

共勉

推

填佐

我都同兩手足一齊租 村屋 7500

遲啲番工番中環 唔想朝朝早逼地鐵 可唔可以夾中上環

有得選擇最好直接同業主簽約; 之前夾份個度條友拖住我幾千按金。

其實最大問題係電費煤氣費
你條友唔熄冷氣
一個沖涼沖成一個鐘
真係租以外, 要收多1500蚊做電煤費

分租都要每人5-6好似有啲誇張

我都係返中環
有興趣傾下

我同你已經有Contact 係homates

每人5-6 k 係計左兩按一上？

起碼租到個似樣小小嘅單位
住太細會對心理同精神都唔健康嫁
係呢個時勢由其重要

咩區? 留個tg傾下?

預幾錢

1萬左右 因為想住大d

一人一萬?

轉tg詳談啦咁